食物界除左雞蛋仲有邊個係剛柔並重？

我隻蛋

比卡超

豆腐

薯仔

鴨蛋

鵪鶉蛋

鴕鳥蛋

芝士

蟹

排骨

榴槤

龍蝦

蝦

鱷魚

巨無霸

冬瓜

火雞蛋

10連

雞子

黃豆